美斯係邊到？

波台新會然想知有冇美斯既資料，佢場場輸十幾萬我好擔心佢，定佢係超級有錢人？

利申：抽水死全家 我真心關心佢 見佢個青爐話最後一口

輸咁多

有冇圖

佢係波台二個月 由十萬 上到千5萬

大家唔使擔心 佢重有千4萬

咁癲 有冇戰睇睇

平時一場馬 4重彩都贏百幾萬

邊到有百幾萬

你平注10蚊
人地平注5萬姐
輸得幾多呀?

您答緊我佢超級有錢？

DEMO 飛你驚咩?
你就爆廠 用真錢
人地笑鳩緊你炸

邊位美斯?

有冇實質小小既論據？

跟左美巴幾場 覺得美巴心態好無私
又唔係收錢賣料 偏偏有班仆街就係度鳩講
料呢啲野 鍾意咪跟 唔鍾意咪信自己
又要輸打贏要 掂嘅 自己出料要人服！
依家我就服硬美巴！
in 美巴 we trust!!!!

mango pro 顯示唔到 佢果個時間下注既金額

留名

有無tg group，想大注跟

Sorry.... 真係睇唔明

佢唔玩啦

聽講贏好多 派未

Jump

外圍撚一個